\input{../../../main.tex}
\usepackage{pdflscape}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Физхоккей}{10 класс}

\begin{landscape}
\begin{center}
\begin{tabular}[ht]{||c||p{7cm}||c||p{7cm}||c||p{7cm}|}
	\hline
	№ & \textbf{1 тур} & № & \textbf{2 тур} & № & \textbf{3 тур} \\
	\hline
	1 & 175 (Рым) [ $F_2=0{,}75F_1$ ] & 1 &  369 (Рым) [ На $6mg$ ] &
        1 & 25.12 (ГФ) [ навстречу со скоростями $1{,}25\unit{м/с}$ ] \\
	2 & 186 (Рым) [ $a_1=g$, $a_2=g/2$ ] & 2 & 4.2  (ГФ) [
        $A=50\unit{Дж}$ ] & 2 & 469 (Рым) [ увеличится в 2 раза  ]    \\
	3 & 261 (Рым) [ $20\unit{Н}$, $0{,}04$ ] & 3 &  4.9  (ГФ) [
        $40\unit{см}$ ] & 3 & 471 (Рым) [ увеличится в 3 раза ] \\
	4 & 265 (Рым) [ $0{,}16 < \mu <0{,}2$ ] & 4 & 4.34 (ГФ) [ $T=N/(2\pi
        Rn)$  ] & 4 & 2.31 (ГФ) [ $38{,}4\unit{Н}$ ]  \\
	5 & 280 (Рым) [ $0{,}2$ ]& 5 & 647 (Рым) [ $55\cels$ ] & 5 & 2.37 (ГФ) [
        $3g (m-\rho V)$ ]  \\
	6 & 281 (Рым) [ $x=\frac{m}{k\rho_1}(\rho_1g + \rho_1a - \rho_2
        g)$ ]&  6 & 655 (Рым) [ $6{,}3\%$ ] & 6 & 3.6 (ГФ) [ $12{,}5\unit{м/с}$ ] \\
	7 & 286 (Рым) [ $\mu=\frac{F_2-F_1}{F_2+F_1}\tg \alpha$ ] & 7 & 664
        (Рым) [ $420\unit{г}$, $80\unit{г}$ ] & 7&   773а (Рым) [
        уменьшилось в 2 раза, не изменилось  ]              \\ 
	8 & 287 (Рым) [ $\mu > 0{,}58$ ] & 8 & 669 (Рым) [ На $120\unit{K}$ ]
        &  8 & 776 (Рым) [ 200 м ]              \\
	9 & 294 (Рым) [ $a=3{,}3\unit{м/с}^2$ ] & 9 &  25.1 (ГФ) [ $66^{\circ}$ или $24^{\circ}$ к
        поверхности]  & 9 &  782  (Рым)
        [ $1{,}5\unit{В}$  ] \\
	10 & 302 (Рым) [ $v=1{,}3\unit{м/с}$ ]&  10 & 25.3 (ГФ) [
                                                      $64^{\circ}$  ]
                                                &  10 & 784 (Рым) [$2\unit{A}$, $2\unit{Ом}$, $8\unit{В}$, $12\unit{В}$  ]             \\
	11 & 311 (Рым) [ $F=m(n-k)(a+\mu g)$ ] &  11 & 25.5 (ГФ) [ половина
                                                 роста ]  & 11 &   814
                                                            (Рым)  [
                                                            18 Дж ]              \\
	12 & 384 (Рым) [ $\mu = 0{,}05$ ]& 12 & 477 (Рым) [ увеличится в 6
                                           раз ] &  12 & 804 (Рым)  [
                                                   вторая, в 1,5 раза ]             \\
	13 & 392 (Рым) [ $30\unit{Н}$ ] & 13 & 15.10 (ГФ) [ $\pm 2{,}67\cdot 10^{-7}\unit{Кл}$, $\mp 0{,}67
        \cdot 10^{-7}\unit{Кл}$ ] &  13 & 811 (Рым) [
        $P=2{,}2\unit{кВт}$, $91\%$ ]            \\
        14 & 11.7а (ГФ) [ $3{,}3\cdot 10^{-3}\unit{Па}$] & 14 & 11.8 (ГФ) [
        увеличилось бы ]  & 14 & 3.7 (ГФ) [ 1695 м ] \\
        15 & 13.14 (ГФ) [ $94{,}7\unit{Дж}$ ] & 15 & 15.9 (ГФ) [ $q_1=3{,}8\cdot
        10^{-5}\unit{Кл}$, $1{,}2\cdot 10^{-5}\unit{Кл}$~]  & 15 & 3.16
        (ГФ) [ $0{,}5\unit{м}$ ]  \\
	\hline
\end{tabular}
\end{center}

(ГФ) = Н.И. Гольдфарб, <<Сборник задач и вопросов по физике>>, М.,
Высшая школа, 1982. \\
(Рым) = А.П. Рымкевич, <<Физика. Задачник. 10-11 классы>>, М., Дрофа,
2006. 
\end{landscape}


\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End: